朱凱迪: 而家已經冇得文鬥 以後係關鍵時刻不會排除勇武抗爭

24:30開始

文鬥一早唔得啦白痴，依家先黎覺悟遲唔遲啲呀？

鐵鏈都鎖唔切 雞手鴨腳點勇武法？

2013年已講,

2017年佢先明

領先4年

又係不排除，做咗先算啦

村民唔係咁諗！

文鬥一早係民國十年已經知道唔得

連孫中山都要聯俄容共（唔咁玩 中國一早變撚佐中東國家s 不斷咁內戰）

武乜撚鬥，你以為而家仲係民國年代

發達地區玩武鬥，邊個陪你玩

睇下歷史先啦

咩歴史

正正係香港

講呀

heidi chu坐左幾多年

果陣明明仲和理非緊
2014年雨傘掉水樽已經行得好前
2016 2月先玩到掉磚
一個和理非入左年幾就醒算差唔多啦

豬迪真係風趣